香港未來靠大家啦

知道有啲連登仔都事業有成，出人頭地，
有好大部分都大專學歷以上，未來都會擔當社會棟樑。
或者改變被改變嘅香港並唔係一朝一夕嘅事，或者宜家我地可以做嘅只有充實同裝備自己。
而大家出到黎社會，又可能會比其他人慢慢影響同化你，但記住堅守自己信念，毋忘初衷，唔好為眼前短暫的利益而拋下自己的底線。
如若你愛這個家請不要任由她倒下

香港人嬌柔做作就叻

天垮下來擎得起，世披靡矣扶之直

從自己做起，唔好因為人地係咁，就將自己條線愈拉愈低